班鬼佬係香港鬧市跳傘都得?

真係屌你老母 痴撚線

咁你咪試下跳樓比佢地睇囉 仲痴過佢地呀 香港特色 正架都

佢計啱晒角度、風向落正無人嘅吉場度
又無嘢好講嘅
利申：想睇佢落正馬路被車死

會落係咩位置?

犯法架，無野好講？

香港應該專注搞呢樣運動啦
Skydiving 都要坐飛機上半空
而家黎香港求奇搭lift 上天台就跳
鐘意點跳都得

好似無法例監跳傘

我諗人地搞一次跳傘第一件事就係視察有無著陸點先

中國人搞不了